關於特赦問題 不如都係算啦

算啦
講特赦未即係袋住先囉dllm
五大訴求缺一不可啊 你有冇講過啊 講大話啊dllm?
冇真普選會有真調查咩？你睇下鉛水事件 你睇下南丫海難 有冇L用啊
除左真普選仲有咩有用啊？
有真普選就有特赦 有真相
討論應否特赦兩邊既都係垃圾
泛民我都屌架啦對唔住
肥佬黎今鋪我唔撐你
我自己 我自己若然後退 唔會對得住手足同自己下一代
屌曬所有想放棄食一兩個訴求就算既大人細路 dlllm

dllm

dllmh

useless fking piece of shit

fuck all of u

幾時先有共識啊dllm

consensus啊